17歲港女強制隔離期間去做PTGF 底已起 求推

又係我 檢舉逃脫撚channel admin

17歲Yumi 英國翻黎唔休息 去左做PTGF
仲要show手帶出黎 求起底

唔係呀嘛......

好撚癲

NANA有40碎未
由我岩岩識叫雞,到而家都仲做

禽流感+ 肺炎 + 愛滋

on9 想做雞洗咩去留學呀

cheong sam係咩嚟？？

Cls...隔離就唔好周圍野人啦...

希望咁多位鳩痕友可以係呢段時間忍一忍唔好call g

7千1Q仲要套

咁後生就做雞
塊閪一定好緊好鮮嫩

推

可能係英國屌到鬆左

有冇tg link想入gp呀樓主

癡揀線 做愛7000佢個閪鑲金呀？
屌 做既on9幫襯果班更加on9 奶撚埋野都抵撚死架屌

手足淪落風塵喎

唔撚想知

拉

長衫 類似協恩校服果種？

Ptgf group就冇

做雞做到去英美

放過人地啦，無錢啊，等你養啊？

放佢老母
週街播毒

長衫 即係旗袍

7000瞓撚醒未
Btw bj 同hj 對女嚟講差500架咋？

全港有病你醫？

開埋樣

未有 求起底

又話底已起既喂

Tg

推到佢仆街

話未起底你地就唔會入黎

7000
攞7000整容裝身溝女好過啦

7000太多喇

700喇

係咪應該報警

班臭雞係香港拎個閪當八達通嘟

毒死啲出街食飯嘅人

7k仲要帶套

推 依啲人要教訓

痴撚線

第一個係你

坐商務客位返香港，一係就本身有家底，一係就响英國有好多sugar daddies

標題黨 未起底就未起底啦

7K
點解我老母生多條J俾我

有幾yummy呀

..當撚左自己係咩？

有錢就唔洗急住做

做ptgf

7000蚊一q

係 麻煩你同你班伙記忍吓手

7000一次都有人屌 1日搵到1Q都發左達啦 洗咩家底 佢屋企惟一比左佢嘅咪個閪 另類父幹

介紹俾阿蛇出火啦

拉

仲有Ivy

有沒樣

所以話香港做女仔好着數。。。
覺得唔着數嗰啲一係極樣衰
一係賴係自食其力成個男人咁款

急住要錢就唔會開天價啦

拉乜春 叫你地起底同報狗啊 當花生post啊而家？

好似有少少似呢個

兩樣嘢嚟有唔同

呢個我朋友食過
早5年前,好似話樣子斯文成熟,服務幾好
但呢D老江湖真係冇興趣再試

7000/q wltf

on9

你地咁支持攬炒
會唔會特登搵佢？

7000一q個閪鑲金？

成個北姑樣果個 係nana 定 ivy

收咁撚貴

70蚊都要諗下on撚9

樣呢

點解樓主知咁多

自爆雞蟲

比人屌過幾次？鮮嫩

做雞喎⋯⋯大佬個個都做雞唔通真係個個做雞咩

你咪ON9 囉

我覆錯咗我係想覆樓上嗰個sor

Ching佢pv個Twitter
可以cap完sd比我？

up

痴撚線真係鑲金咩

屌你佢IG story全部係遊山玩水、食好閪既相

好多都會咁
我上年暑假食左個16歲妹妹
皮膚好,清純,西緊,食左3次之後佢話要去英國讀書了
最後一次見佢咁乾淨又咩都唔識咁,夾硬淺插射左佢,都冇收我錢
交換左ig傾左一排,佢真係去左英國前排返左黎,但我再搵佢佢就blk 7 me了

唔知點同你講
唔一定要做雞
但做雞嘅價值都某程度反應你唔做雞正正經釣金龜嘅價值

錯focus

CLS有手帶會爽啲?

有人投稿
窮撚撚有錢叫雞

男人唔幫襯，唔通佢會出去做ptgf咩。沒有買賣就沒有傷害。為食姐，大家體諒下都是打工仔

7000 /1q
香港邊有窮人

留返7000蚊好過
儲下錢等疫情過左
去外國屌其他女好過啦

英文cheong sam好似真係指旗袍

講真去Twitter都見唔少一邊打住光復香港旗號
一邊要哥哥助養plan 或者ptgf plan
冇眼睇

為搵食

啱不過佢7000係做雞先有嘅快錢
正正常常無咁多啦

如果人地係失業黃絲雞有冇問題

臭雞

嘩唔撚係呀

病雞 推

人一世物一世 病雞幾難先有得試一次

面對唔知會唔會中招既風險 幾刺激

合理化煙幕嚟
你會覺得差得五百不如畀埋

俾同學知做雞點面對
千其唔好推呀

有病毒係貴啲

有 弱智無分黃藍

又啱7000 1q 合理

屌 做雞比你話
唔係雞又要話人樣衰先做唔到雞
自食其力又話似男人

想點撚樣？食左藥未？
返屋企打飛機啦屌

黃絲一定係人上人

係旗袍 樓上on9左

唔除底唔俾摸閪點屌閪

女人做乜都唔岩，免費比佢屌先係好女人

麵仔恥笑你

嫖客應該要強制化學閹割

17歲好嫩口

7千屌到32C 西化17 歲留學學生妹 你屌唔屌到？

個衰妹又等錢洗

7000蚊一Q

屌你老母，鑽石咩？

比埋 即係hj+ bj 都係500？

咁做雞有咩錯？叫雞又有無錯？
免費比你屌係咪又好正確？on9

CLS

屌 關女權撚事

根本女人做乜你都係睇唔順眼 有位入

你呢啲係叫仇女呀

7千蚊屌西傻撚左

2000連摸都唔比

生化閪

條毒撚真係on9，都唔知佢個腦進化完未

係外國食洋腸，免費

返到黎香港 7000 蚊先有得屌

各位自己諗咩事

其實我冇話
做雞幾好呀身體自主做完唔好攞貞節牌坊就ok
羡慕同妒忌添啦

唔怪得有d肺炎追蹤到

點同人講叫雞得番人

千7 屌到 170長腿金髮俄妹講...講呢d

咁呢條女有攞貞節牌坊

"屌在瘟疫漫延時"

我係話假設

一個gp已經有成萬條雞蟲
痴撚線香港男人

報狗就得，可以傳啲毒比班狗

無人唔比你做雞
依家係話隔離期間走去做雞
咁有無問題？

有半正面相 有冇人識佢？？？求起底

咩係Cheong Sam？

笑死 做雞搵得多就話做女仔好著數做狗搵得多係咪不分男女做香港人都好著數啊？

7000做咩唔好走去屌病雞

有錢係留學係一回事

屋企又未必俾咁多零用錢

你點搵的

group link 呢

痴撚線
又準備一個超級大爆發群組

睇怕死得人多

17歲學生點同 人地同素人無分別

ptgf都有愛港的

平嫁啦

大把人出埋酒店錢幫襯

醒少少啦
上面係屌曬人做雞同唔做雞啊，唔係屌隔離做雞

當我無⋯⋯⋯

屌！咪撚扮純真啦，點會屌唔到啊！？

旗袍

咪係，再覆d毒撚真係哂9氣

素人？ 你覺得你係佢第一個客？師兄唔好自已呃自己啦⋯⋯

旗袍囉

長衫既粵語譯音

愛還愛 佢地將2樣野擺埋一齊講會令對家有話柄

手足入埋啲叫雞group

雞就叫得多，有肺炎嘅你試過未。$7000 抵俾

咁點都同雞有節距離啦 唔係援交洗乜貴啲
17 歲又學生 乜都贏啦 你地唔買 大把比得起肯買
係男人眼中 17 歲少女胴體 咩都值 有市有價啦 老實講句

有冇傻仔真係幫襯

Cc好少寫明長衫，通常都叫晒旗袍.... 雖然我知係唔同

對長衫稱呼有要求通常都係某幾間學校的同學仔🤫

D狗多左咁多OT錢
攞少少出黎就可以屌黃絲ptgf

咪係
只不過係十七歲陀地
睇佢個樣都接過唔少客
如果齋為食學生妹 3500都頂盡啦

羅范最後勝利

屌 你明唔撚明？

依家唔係講緊你提女權就係=仇女

而係根本女人做啲乜嘢你都係唔滿意

咁不如我調返轉問你啦

女人應該點樣做先令你滿意呢？

不如你試吓擺脫左女人天生嘅職能就係娛樂同滿足男人呢個觀念先啦？

肺炎plan

岩岩下海先值？

一睇就知大把恩客

7000蚊 on撚鳩

好似屌過

等我攞條大碌賓周拍佢塊面拍醒佢

音譯係長衫, 外國一般理解係旗袍

外國戰線手足真係做到野
我真係好撚慚愧

痴撚線
可想而知港女真心睇到自己咁高

7000/q

都是黃色經濟圈嘅一部分。起碼你幫襯佢，佢真是同你上床，好過去買相

呢班臭雞唔屌唔化

男人樣

棍絲？

是但溝個學生妹有咩難度？ 屌一次7叉嘢仲要帶套

用金錢黎換取性愛對我黎講就係雞，所謂「授交」只係一個包裝既term姐，同一仔既「替工」冇分別。

你好彩既玩神秘房五舊水都可以砌到16歲既陀北...

唉至於值唔值..見仁見智啦。

應該話香港咁多有錢人
我就覺得唔值囉

咪咁認真覆條柒頭啦
好明顯係現實世界佢係個失敗者，所以無女埋身，所以佢心目中女人全部係雞

睇住有日佢諗通咗告鳩你老強

我只係見佢bj 2000/h ; hj 1500
佢bj個單位係per hr我都想知佢係咪吹到一個鐘

係呀，女人係贏哂架啦
抵死毒撚貼錢貼賓周都無人想屌，陰9公，死左去重新投胎做雞啦～

花生

G

似喇似喇

做雞關女權撚事咩？

又唔係剝削自主性自由
有權賣西仲投訴乜野

做雞都係同路人

7000蚊夠去飛田新地玩日本妹玩足一個鐘
仲要包埋機票酒店錢

樓主連衛兵Yellownazi
又批鬥外國戰線手足

條on9仔連基本邏輯都無話人駁佢唔到真係笑死

有source 可以dm我
我係channel admin

7000 一Q緊係緊啦都冇人屌

屌 佢啲血流晒喺下低 仲邊有得流返上個腦度

No problem, 我同全港納稅人養佢，
監牢包三餐，有得食，有得瞓，有得運動，仲有錢賺

總之唔屌得
最緊要包容接納
屌人就係黃納粹

完美女人

15歲出黎做 2003年2月出世 有冇人認得件校服 就近真相了

落地先隔離14日，仲未計人地敢唔敢做你生意

為左證明你有冇邏輯
請解答點解做雞係錯？錯係邊到？

英國直送肺炎雞

咁樣7K 1次..

15歲到而家 乜都鬆曬啦

問左你2次點解有咁既諗法叫無限反問你LOL笑撚死，答唔到無point就彈開啦柒頭

肺炎g

咁當然唔係叫你而家去飛田啦
我諗佢開7000個價都開左好耐
我想講7000蚊其實有好多選擇啫

ptgf都唔撚妥港共政府去和你shop 其實都算勵志
基本盤616 200萬人/區會 167萬票 真係要預左乜人都有

仲有，世界上大把人做雞，完全唔需要我去做先證明到無問題。你唔去問下荷蘭人點解做雞無問題？on9仔

你無限唔答仲撚柒

可能同你嘈個個就係隻雞

後生多幾年就超值

可能係興趣黎

你果個就神奇邏輯喇，
學你咁講大把男人叫雞啦，有供有求你憑乜話係錯？point你又答唔撚到，淨係識話人女權，話9返你毒撚又話人扣你帽子，收皮啦廢男

15歲做雞係咪痴撚線

7k
閪鑲金

有無個即出約會link想入tg

屌你去母一個咁撚好嘅Post 可以用來打J，你入來嘈乜撚?

女人做雞叫身體自主！我呢家睇人起佢底，之後自己打飛機，唔通有錯?(不是身體自主嗎？)

至於其他咩女人做雞點解錯？你唔自己走出街問吓D街坊?話俾人知自己老母想做雞，可以打八折之類俾人呀，笨

咪撚阻住人起機啦，你老母

好多都收埋你唔覺姐
呢d快錢唔係個個可以抗拒到
1Q 3000起
當然仲有唔少好女仔

由得佢惹比人
你幫助府操咩心呢

幾時先推到有人爆佢真身

出嚟啦肺炎閪

仆街啦去 影衰啲後生

7000蚊Q 好過做專業人士
你講得好啱唔怪得咁多女權閪捍衛自己利益

大師

好似ok

屌你曲定直

17歲 隔離期間做ptgf 正面相咁都認唔出？share出去
any sources plz dm @gofucknana

有閪真係大晒
經濟差仲七千蚊 七百蚊好啦 怕你冇生意咋

正仆街
推！

書就唔讀，做雞就咁勤力

想睇人仆街是常識吧

嘩屌
咁樣衰都7000

第一幅圖搵人搞搞佢，成個樣出左黎

7000蚊
Agent d車模雞頂盡都只不過係5000
普通貨仔幾百至千幾左右
佢憑咩收7000
然後又真係有傻鳩肯比

香港D毒男唔撚知市價。好多on9 仔

開拓市場啫 商業策略嚟

幫推

DLLM, 真係有閪有市

飛田新地涼都無得沖
純粹係靚女啲嘅廟街服務

是旦啦，加埋肺災超值添

Wa diu 成個呀婆咁

屌 點撚解你個腦好似有問題咁

我係話你講左3個situations
1. 做雞你唔滿意 借用自己身體賺錢唔道德
2. 唔做雞係因為樣衰
3. “懶係”自食其力 成個男人

三樣嘢包含咗做雞&唔做雞&自食其力嘅選擇，但你都係覺得唔滿意。所以我話女人無論作出啲乜嘢選擇，你都係覺得有問題。所以話你仇女。而唔係覺得你屌人做雞就係=你乜都唔滿意。 你由頭到尾都唔明點解我話你乜都唔滿意，然後可以轉移視線到咁

你的比喻世界級。。。。。垃圾

靚女香港做，有服務，你搵我睇呀，笨

check埋愛滋好喔

我講緊傳統果個長衫
黃飛鴻果個年代果種

Cheong Sam 就係長衫既粵語拼音

7000? 倒貼?

ml plan

好似電訊臺啲plan咁

比錢

呢啲賤雞，唔好用呢啲革命嘅字眼啦。做雞你咪做爆佢囉, 做一世都冇人理你啦!

而我亦都從來冇講過認同1. 做雞 呢個選擇

你覺得出賣肉體叫著數咁你未去做囉
自食其力係你口中變左on9
你個腦裝屎？

你都可以去做鴨
所以話香港做男仔好着數
覺得唔着數嗰啲一係極樣衰
一係條鳩太廢

最好向衛生防護中心舉報

起緊佢個名

唔值錢㗎絲。。

講咁撚多未又係匿埋係張被度打飛機
廢鳩就唔好學人做男
做0仔比人屌屎眼啦

做基都唔值錢絲打

唔值錢係因為你碌鳩廢 同樣太柒

我用正常人市價計咋

push

條女 2003年 2月 18日生日

7000蚊一q
已經唔止8達通咁簡單

屌你老味 七百都唔好啦
道德淪喪！

做G唔緊要 做播毒G先係問題

7000玩到av女優啦on99

咩係Cheong Sam

人哋只係一個小朋友，有必要咁做咩

求巴打指導

啱呀，其實條友唔知自己講緊乜

15歲做雞，a0？

咩group 我又入

我個人建議搵名就遲啲先，既然有手提Number頭幾組數字，衛生署就會做到嘢。先捉咗去保障大家安全

咪同佢哋9up啦，佢哋淨係識女權乜女權物，問佢問題又叫人自己證明唔好問佢，話佢毒又話人瘋狂扣佢帽子，條友係on9架 有人比7000佢屌西佢lur飯應啦條毒撚

男人被人屌都係1000蚊。。。
U Grad骨鵝 看盡光怪陸離眾生相

7000蚊/q
仲要有菌
嘩 邊條柒頭

咁係你話覺得香港女仔好著數因為可以借用自己身體黎賺錢，自力更生又唔合你心意

所以真係好想知究竟要點做你先滿意？

7000搭肺炎

癲

長衫係端莊啲 唔似旗袍咁貼身

好似係

我個人建議搵名就遲啲先，既然有手帶Number頭幾組數字，即刻搵衛生署就會做到嘢。先捉咗佢入去隔離營保障大家安全先啦

屌佢條手帶

我哋講乜佢都會話我哋駁唔到佢，雖然唔知佢有乜point比人駁，而家佢話埋我哋仇男timon9真係無藥醫

免費附送隔離營服務，好難得先入到去

去到隔離營一樣可以做ptgf

你自己都係雞蟲

個鼻

笑死我講到17歲既女好正咁
癡撚線咪又係囉個身出黎賣咪又係雞
你形容到好似d毒撚中學無店過女既手所以17歲既雞好正又粉嫩又緊咁
佢一早比人開發哂啦咪ff

老老實實 話人做雞你咪又係雞蟲 no comment
不過隔離期間出街就唔啱啦

推到佢仆街
死臭雞

個嘴生得有夠醜的🤮

7000蚊咁撚貴?

又會比啲mon post藍屍spin去廢青無黑金要搵金主 etc...

俾洋腸就免費

想知個ptgf group多d

好冇公德心

鬼佬試過唔睇年齡同人給婚以為人地35其實55

之後知情後就離婚

叫你做鴨係男權
因為鼓勵男人身體自主
唔好比女人響呢個賣身行業獨大

ff死全家

係visa卡

真心屈

片名都諗埋地方之隔離人士性饑渴

有病 ga 嘛 😂

英國回流個西係貴D

咁樣拎一個連登post出黎就叫market trend？
照你咁講我都可以舉例陳振聰黎prove男人贏晒啦

83 billion 呀你廢咪得1000蚊囉

我講緊男權你就講女權
文盲學人玩討論區

你戇鳩？

八達通 vs J
有得揀實揀八達通

有d純粹借留學去外國玩，順便溝鬼仔

你咪自己睇下個市價囉

都話條友on9，佢得女權又贏呢個答案架ja，其他野佢一律唔會答或叫人自己證明弱智到西咁，鄧佢老母可憐

我開始懷疑佢係癲佬

你先戇鳩，依家條仆街周街走，前日先喺旺角周街走，你唔快快手捉佢的話，如果佢真係有嘢就周街傳染。大把case都係冇名嘅情況下搵到佢出嚟，前提係要有人舉報

Lm

呢啲垃圾真係要推
做雞無人理你呀，做隻帶毒嘅雞你老豆老母有無教過你㗎？

同埋講明先我冇話唔支持起底，只係覺得好多嘢都係分秒必爭先舉報等政府班仆街做嘢

癲佬都美化左佢，佢純粹弱9智又以為自己看透世事，現實中既佢咪又係隔住個mon對住d雞d av瘋狂打j諗到佢一路打j一路屌人臭雞就笑撚死

lm

咪地圖炮啦

7k? 得儲多d錢飛轉泰國玩好過

這麼醜的妞.jpg

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

報警處理
呢d戰犯黎

狗也不屌

你都可以做鴨賣lone嫁
自己唔做又要酸人

好過響香港對住老母ja ma

仇女又贏

無啲低能咸濕佬養到呢d 雞咩？

垃圾仇女連登仔：er...er...總、總之女人都係雞係公廁！無男人你地一早食屎了！
5分鐘後開thisav睇三上悠亞打飛機2分鐘就完左，一篤臭精射落紙巾度。同一時間香港鴨10分鐘一篤精服侍女人賺到隻勞又話你知咩
仇女連登仔繼續活在井底仇女

追post啦

咪係 講到男人清泉唔會出賣身體咁，男人會為錢明明係直都比人屌屎眼又唔講

無套你都驚啦....

好撚樣衰

7000
俾點數黨呃都唔洗咁貴
港男們唔好亂俾錢攪亂個市啦 唔該

咁後生就做雞 未夠18應該鬆撚曬

個叫g group有成萬人

好樣衰

咩世界

男人扮女人都可以做ptgf

乜撚嘢group咁嘔心有萬幾人

都唔知要毒同低賤到咩程度先會覺得
有得靠sex搵錢=著數啲

似支麻人

仲要發明啲柒頭slogan
咩個閪當八達通嘟，以為自己好醒

覺得女人可以做雞好著數果班on9
你地記得第日生女唔好生仔
個女夠16歲就可以推佢出黎做雞
全家等於多左部atm
好過靠個仔做打工仔

咁都7k咁呢件要幾多

我會建議你衝出嚟柒之前試吓搵wiki先

好正 。。。
7k合理

2000 BLOW成粒鐘

巴打應該好靚仔

我幫個on9仔答
最壞時刻：仇男女權又贏！

好貴

呢啲係你情我願姐！搵食啫

含個撚都兩差野 我練下啲腰力自含唔撚好?

女權撚
咁耐以嚟做過乜撚野

住貝沙灣嘅波

一句講晒，錢作怪

係新屋領，狗屋被姦既手足班女權撚做過乜

根本佢連女權點解都未搞清楚
叫佢都可以試下做鴨又話人女權

我都想知

長衫呀

我都想研究下，想知道香港的社會問題

撚知咩 似你成日叫咩

幾千蚊唔好屌大波高級g

大陸 700

屌

比錢買肺炎

留學生返香港做PTGF

咩玩法

700

巴打，好肯定佢喺英國免費俾洋腸多p無套中出

賣學歷

唔關事

閪痕第一搵錢第二

突發 (整合) 17歲淫娃Yuumi 自爆隔離期間做雞 流出 多圖

咪好似外國品牌 大陸設廠咁
成本轉嫁亞洲 利益留番響歐洲
女權全球化

如果7000太貴，咁咪價錢先合理？

Dklm

呢個係我個fd嚟
其實係佢自己係屋企隔離嗰陣覺得無聊，就扮約人實質就係想r水吹 就係冇野搵

求各位連登仔唔好再推

利申：佢有乖乖地係屋企隔離

*佢就係冇嘢搵嘢嚟玩

長衫係10至20年代廣東地區叫法
旗袍係30年代北方開始興起
但後來演變到差唔多
其實兩樣係有分別
不過英文多數用cheong sam做統稱

呢單真係好撚癲

大陸比人拉

7k係比班港豬阿叔屌港女情懷， 都值價嘅

03年就咁淫

香港地真係做女人先贏一半

肺炎閪 7k

你寫完自己有冇笑

哇 推呀

中出就差唔多
收到咁撚貴

咁有米

做雞往事不可再回首

認真佢唔搵我 我都唔知乜事
宜家叫哂救命咁

咁有冇再出post否則隔離緊都出街約人先

信果個要拎去驗腦

交比你地

女：你係連登幫我洗白，我幫你吹一野個多啦

收7000蚊1q,免費都唔敢屌啦，隨時有武肺
不如用7000蚊去屌3次16歲

可能樓上果個係恩客黎

我冇J

事主本人？keke係嘅唔怕認

又自爆

男人都咁話
香港好多富婆包鴨，巴打想著數其實有路行

叫佢DM @gofucknana
我想同偕傾下

依家個重點仲係佢有無隔離咩

咁嘅樣都有市場
真係要搵兩支雷射炮插盲自己對眼呀

Dm 咗

雞

係囉
前日出旺角都要打卡一定好乖啦

PTFG架，連插入都有。雞就雞喇

正正常常講姣着d有錢仔 7000算d乜啊
無返2個包包都無鮑鮑啦

啤梨哥： 武肺學生妹你試過未？

自食其力有問題?
點都好過fufu deer呢d 賣相既垃圾

Real?

都係貴

公德心問題啦
已經唔關係唔係自食其力問題

你咁講就唔夠全面啦
生仔都可以推出去做鴨嫁嘛
生之前自己下海先又得
之後父子丼想要接男客女客都得
當屎忽係八達通嘟
當賓周係提款卡

但同樣，批評雞都無錯…

你包養佢囉傻閪

屌你老母仲要咁貴，你話1500$全套仲送環保吹我就原諒你

有機會送埋肺炎隔離套餐

食左再去警署行返個大運

16歲應該都幾爽，但後生仔都可以真係識返條女姐佢點解Block你

如果有班男人叫雞中肺炎，呢個群組應該叫咩名？

緩交少女與嫖客群組

援交少女與嫖客群組

牛肺閪

衛生署第一個搵你傾計

雞與雞蟲

雞與雞蟲的產地

7000夠係泰國啲gogobar玩十次

[更新版]到底大家撐唔撐港台

咁就精彩咯

咁易姣著有錢仔咩
7000係唔算乜 不過係1Q價囉

好多港女 14歲已經做緊ptgf (識打扮果d)
好後悔早兩年淆底 唔敢食一個14歲167 cm既學生妹
因為佢唔肯上屋企 只接受時鐘酒店trade 我怕搞搞下俾警察查房衰11

16歲就遲啦
應由細到大就灌輸呢啲「正確」價值觀
細細個就做雛妓，做到16歲都差唔多上到岸（未報警拉鳩你嘅話）

正常中學拍過拖咸濕少少都屌過16歲處女

正常叫雞市價夠去唔到7000啦

社交群組

今次你講得啱 喺連登呃埋手足錢都可以係黃 屌鳩佢都係捉鬼

請問有咩渠道食到PTGF?

7000

岩呀 我就屌左 15 年仲屌緊16 歲 不過唔係人人得呀嘛

到你大個啲 離開哂校園 十幾年咪知囉

即係咁 食女角度話你知 幼女就同乳鴿一撚樣 總之就越後生 越嫩 價值都越高 好撚正常

17歲英國回流ABC，請問有乜嘢因素咁值錢可以去到7000/1q

出面搵啲本土都平佢一半有特

若干年齡

係 計埋今時今日 陀地 獨市 大家都計漏左樣野

你溝一個黎睇下
用幾多錢同時間
同埋係咩質素

想屌佢個嘴

好撚痴線

當八達通嘟呢句唔係特登發明出嚟
會喺連登興起係因為 張芊穗 事件

大把人有sp有奴有服務 仲唔洗錢添
靚女香港做有服務 點會無
不過你唔會肯比咁貴咁解

巴打咩apps黎
介紹下

扮咩鬼吖 19年賣身賣到驚中咗野搞到去染身🤪同人講r水吹傻的媽

17歲個樣似37

More please

黃色經濟圈

去左邊間 等我唔好去開房
CLS 有病唔好出嚟做啦

身分證囉咪

幾時毛記出過呢張有冇原post link

樓主用an機

兵

港女正過日文妹

手你老母足 乜撚都手足

白撚痴，你上到大陸睇下條女係咪咁既樣。一睇就知佢叫雞新手

下面咪有中文

柒左就認啦 男人老狗

１７歲？２７歲咋嘛？？？？？

佢話21歲

有聲嘅

柒你老母咩，祝你全家中肺炎死

中華文化代表作之一嚟

想知 BJ 同 HJ 咩意思

BJ咪Boris Johnson, HJ咪Hugh Jackman

我老喇，不過係好過上面件港女，皮膚係無咁白
有d一睇係的確p得好勁，靠經驗

哦

女子毒

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

點解搵唔到著名五毛巨lin提子

你不如問下點解chok steam優惠都上榜好過啦。

咁ptgf都有反政府嘅，成立真.黃色經濟圈。

有市先有價，慘得過真係好撚多有錢人

其實未必 可能有價無市

其實幾正啵

咁撚多雞
係我太毒太保守定點
啲女17歲就咁識諗
再諗下自己17歲做緊咩

真係對女仔無晒信心

$7K?! 鑽石西咩?

一個月接幾單已經高人工過大部份文員仔

人地為性趣咋

性肉強無聽過？

以為除衫...

呢班真係影衰哂，難得班藍絲9up都會中，我係藍即刻攞呢啲大做文章啦

咁都7000

正臭雞
呢個世代妓女無需尊重